曾幾何時，有個樣靚身材正嘅女approach我

然後我避開佢

打機啦屌你老母

如果唔係我真係中意女仔，我真係會懷疑自己係基

忙呀屌你老母

幾歲

18,9

Same 後生果陣都有d女送上門人大左返唔到轉頭